D secure phone 點解咁小眾??

想入手